(生命鬥士）請入

話說有一個朋友要我俾啲advice佢
佢呢就月入二萬 要養兩老同一齊住係
層將來係佢嘅600萬私樓
所有生活開支一人俾晒

最近生命旅途中遇到位心儀嘅女神
想出手 ，突破A0

做佢老死
應唔應該叫佢懸崖勒馬唔好入坑
定係叫佢狗衝去那馬

去馬啦，追到先算

假設追到之後點生存

我撚知咩，唔使幫你諗埋之後點退休呀
條女你一定追到咩，照下鏡啦

最閉條女真好似受喎

成世人A0好咩

係唔好
不過唔通愛情可以當飯咩

睇吓個女仔價值觀夾唔夾 係咪大洗乜都指意另一半俾
正常普通女仔咪試下
拍拖姐 未必結到婚
但如果而家單身都月清 就收手啦師傅